想買隻classic smartwatch

budget around 1500
用緊iphone 所以要sync到iphone
想要啲classic啲嘅款
各位巴打有冇好推介

garmin 235

apple watch最classic啦

唔係哩隻classic
係可以係莊重場合都戴得嗰種
人地唔係好睇得出係smartwatch嗰種

asus zenwatch check完見到都要2400hkd(amazon)
garmin要 2000 hkd
想問巴打係咪有其他地方平啲定係純粹推薦